我變了ginger!!!!!!!😥

但r子仲好係巧手嘅

同張新500紙一樣樣衰

勁

都叫做有13...
所以其實都不錯des\^皿^/

=.=